點解payme 唔可以成為主流繳費工具？

收付款都好方便， 相信嘅人亦頗多。
又冇手續費。
但點解好多機構搞活動都唔可以用paymee 付款？

好似有上限？

用paypass psywave 都夠

我都覺好似有， 但實情有冇呢？

幾乎冇， 聽日send e mail 問下匯豐先

下下買野比人睇到電話號碼

Payme 朋友間用最方便
商用嘅話apple pay paywave 八達通搞掂啦，仲洗乜payme

好耐之前，比佢block 左，冇得解返

唔知個app有問題
定係ios 13問題
個whatsapp link send唔到出黎
我問過人都話時得時唔得

same依家冇得落返錢落銀行ac
要打上去麻煩廢事 反正幾個月先用一次
payme send比friend 叫friend send去自己銀行好過

我已經del 左app，直接用轉數快同支付寶hk

好多人仲未識申請

我做網店，
Payme同轉數快，都係payme多人用啲
可能得儲信用卡分啦

我都曾經無啦啦被封
朋友教路 打去cs空鳩佢搵大粒野處理 就得

你解返未？
係咪 普通cs?
之前試過打，佢話冇資料幫唔到手

你會唔會剩係用大貓出既銀紙啊？

應該無乜人想用cashless既野做主流比錢工具
你交易記錄比人知道曬
最簡單就係你出街野餐班狗會去MTR問你八達通資料

我朋友話收埋收埋d錢用唔返出去

大陸誤會左， 條
D錢仲攞得返銀行架。

我覺得學校或機構應該善用來比人繳費。

解咗其實係因為匯豐驚人洗黑錢但不過幾百蚊都唔知洗咩黑錢

以前用，5000蚊上限，都唔知洗咩錢

冇NFC

屌你老母用支那寶仲咁大聲

因為現金 最穩陣 即時手過手

禁個制就轉返入銀行啦喎